{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051700",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-22",
        "domain": "숙박",
        "title": "고선재"
    },
    "text": "古善斎は1861年に建てられ、代々村人たちに禅を施す場所として徳望が高かったです。 その意味に似て「線をたくさん施す家」という名前を持っています。 ここは村の入り口の古木に位置していて可愛らしい魅力を持っています。 中庭古隠里を訪問すると、古善斎を見学しながら感嘆することができます。 古宅の香りが漂い、こぢんまりとした中庭が登場します。 中庭には「コ·ソンジェ喫茶店」を訪れたお客様のためのテーブルがあります。 中庭を見回す前に、すでにその空間に惚れてしまうほど可愛らしい雰囲気を持っています。 母屋とサランチェは門から入ると見られる古タイプの建物で構成されています。 客室の古家具は長年保ってきた価値がありますが、リラックスできる雰囲気のために気を遣って配置しました。 サランチェは板の間の前面がガラスでできており、ガラス越しの景色を眺めると感動が満ちるでしょう。 訪問者が訪れることもできる空間になっています。 コ·ソンジェは懐かしい祖母の家を思い出させる特別な場所です。 ここは古宅の古風さとおしゃれさを兼ね備えており、人々が探し続けています。 コ·ソンジェの喫茶店はマスコミで紹介され、多くの人がここを覚えています。 宿泊できるスペースがない日は、古宅全体を喫茶店として利用できるので、お気に入りのスペースでお茶を楽しむこともできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "古善斎はいつ建てられましたか？",
            "answer": "1861年に建てられました。"
        },
        {
            "question": "古善斎は何のために使用されていましたか？",
            "answer": "古善斎は代々村人たちに禅を施す場所として使用されていました。"
        },
        {
            "question": "なぜ古善斎は「線をたくさん施す家」という名前を持っていますか？",
            "answer": "古善斎は禅を施す場所として徳望が高く、その意味に似て「線をたくさん施す家」という名前を持っています。"
        },
        {
            "question": "古善斎はどこに位置していますか？",
            "answer": "古善斎は村の入り口の古木に位置しています。"
        },
        {
            "question": "中庭古隠里を訪問すると、何を感嘆することができますか？",
            "answer": "中庭古隠里を訪問すると、古善斎を見学しながら感嘆することができます。"
        },
        {
            "question": "コ·ソンジェ喫茶店はどのような場所ですか？",
            "answer": "コ·ソンジェ喫茶店は古宅の古風さとおしゃれさを兼ね備えており、懐かしい祖母の家を思い出させる特別な場所です。"
        },
        {
            "question": "コ·ソンジェ喫茶店はどのように紹介されましたか？",
            "answer": "コ·ソンジェ喫茶店はマスコミで紹介され、多くの人がここを覚えています。"
        },
        {
            "question": "古善斎の客室にはどのような家具が配置されていますか？",
            "answer": "古善斎の客室には長年保ってきた価値がある古家具が配置されています。"
        },
        {
            "question": "サランチェの前面は何でできていますか？",
            "answer": "サランチェの前面はガラスでできています。"
        },
        {
            "question": "コ·ソンジェ喫茶店では何ができますか？",
            "answer": "コ·ソンジェ喫茶店では宿泊できるスペースがない日は、古宅全体を喫茶店として利用できるので、お気に入りのスペースでお茶を楽しむこともできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 424
    }
}